無睇錯？富咸對熱刺受讓平半

阿婆都識買啦

阿婆生果金都豬埋